覺唔覺王浩信版甘心替代你好聽過伊健版？

伊健一向唔係行大眾「好聽」路線
佢嘅重點係感覺, 係氣息, 係情意

單論音色, Signal Wrong 係好啲
但係就好似讀書咁, 冇高低起伏

情歌情歌, 你著重情定係歌?